Why don't HK officials talk about the riot in America?

They don't wanna miss any chance to mock America. Right? Because it involves police brutality and they are aware of the comparison?

HK chief executive officer : we don,t wanna see any violence between protest but i think US Gov take an action to calm the folks immediatealy.

I saw on many police brutality in USA forums and photo sites.
Many many.
This must be why HK police do not want to mention about it.